前加洲健身賤男一腳踏幾船勾搭大陸雞實錄

請廣傳以免身邊人遇害

唔知大家有無識過仆街健身教練
你當初做初一我今日做十五
反正你結怨咁多都係時候報一報
仆街啦余嘉豪

代post:

原文:
大家請share! 仆街余嘉豪will yu 偷食大陸雞田麗
大陸雞仲要好意思不停騷擾我 係ig搵我 留言！
話說我2015年尾已經同仆街余嘉豪一齊
期間2016年十月我地仲搬左去tko住 2016年8月同條仆街去左大板 12 月去左韓國 睇will yu ig fb都睇到
條仆街係我2017年1月去日本嘅時候同佢嘈左幾句佢就落去玩識左個大陸雞! 大陸雞不斷po ig吸引我注意 , 到左我番嚟香港嘅時候我同余嘉豪就分手 原因係話性格不合 但實質就係佢偷食左隻大陸雞
如是姐隻大陸雞就insta direct我叫我同余嘉豪分手let him go
佢話佢唔係小三😂 叫我唔好再搵will yu
好啦 我睇完當無野 唔覆
一直都唔搵will yu 連電話號碼都轉埋
點知你隻大陸公廁雞就唔知醜 係我ig留言叫我delete 同will yu嘅舊相 跟手就po 同佢合照
你老味 我唔出聲一次我比面條仆街
第二次我無可能再忍, 佢當你公廁臭雞咋
你識佢一日就同佢上床都已經夠曬cheap! 仲好意思做小三做到咁唔知醜!
死臭雞 你唔知醜就算余嘉豪條仆街咁要面 我咪開心share比大家睇你地對狗男女點開心!
多多係我同余嘉豪一齊養嘅 你老味你仲好意思叫我del相 你咩質地 你夠膽死過嚟搞9我! 你食大陸野食懞左?
余嘉豪你個人cheap到咁 要哲墮到食大陸臭雞 食到你有禽流感就抵撚你死！
賤人余嘉豪就係尖沙咀加拿芬廣場嘅physical舒適堡到做 住係香港仔嘅 大家見到佢就要認住佢個樣！ 因為cheap到大陸雞都吾放過...

講真我已經無搵你 你地對狗男女仲好意思咁吾知醜
大陸雞就未必睇到個post 唔知d大陸人係咪要翻牆先睇到fb... 仲有你學好d廣東話先講野啦 係咁打殘體字! 警告你唔好再騷擾我 死公廁臭雞！
唔記得講隻臭雞仲要話我係小三😂😂 大家嚟評下理囉 😂😂 我大把同余嘉豪嘅合照由2015 年到2017 年 （part 2)佢好意思話我係小三 唔知醜！

賤人

大陸

原來佢係啲咁嘅人

Pt咁肥

原文
同呢個仆街一 齊咁耐我為佢做嘅傻事太多...
同左佢一齊之後我唔敢出街唔敢去玩唔敢飲野唱k
佢每次一打嚟我就隨傳隨到
屋企亂 我就去執屋吸塵洗衫
我咁大個女都未試過做家務 為左條友
我就成日做啊四 我都無所謂
成日會嫌棄屋企唔夠乾淨
我就會成日係屋企到執野 拖地 洗衫 摺衫
連屋企人朋友都唔見 幾乎每日就係間屋到
張成個世界圍住你轉,所有野都會無所謂 為嘅只係想你開心。
同你一齊我從來都無要求過任何野
無叫過你比錢我駛,無叫過你買野比我⋯相反我就成日買野比你,去旅行咩都買比你就算我番part time搵個少少錢全部都一定係駛係你同屋企身上
你個時加洲執笠 你要番大陸做野
我就成日自己坐巴士坐高鐵上東莞搵你 次次都係訂好曬酒店 叫曬野食等你放工 成日8個鐘留係酒店到等你. 係番大陸搵你咁多次出左好多意外 大家叫我唔好番我都吾理 照係番上去搵你
到你新屋入伙 床 電視 寬頻 傢私好多都係我一手一腳整。為左同你慳個百幾蚊搬運費我就自己搬電腦台 電腦登 ... 你唔係搵吾到錢,但對我真係姑寒到不得了。 我生日嘅時候, 你番左大陸拎糧 你話一定要個日番。好啦 我朋友都無約 我自己一個係屋企攬住magnum過。我生日你帶我食$40 嘅車仔面 生日蛋糕美心最cheap隻mini都唔肯買... 話貴浪費 我聽完真係無言... 好啦 到叫你揀生日禮物比我 我想要嘅moncchichi你話$800 貴 最後揀左隻你自己鐘意$288 嘅公仔比我。我真係無所謂 個時仲要當隻公仔係寶po ig...
到左11月你番新工 我驚你壓力大 每晚都煮野食比你食, 你個時講一句話我煲碗湯好飲我都開心左成晚。
每日都係屋企同magnum多多一齊,連街都唔出都唔會覺得悶... 我基本上所有野都無理就擺曬個重心係你身上⋯ 但你對我愈嚟愈姑寒 食飯aa制 去supermarket要分開兩隔車... 去韓國連早餐錢都進化到唔比... 講真我從來無要求過你任何野, 我唔care你有無錢有無學歷靚吾靚仔... 但原來咁樣真係好蠢, 好多次我想食嘅野你都會一一reject話貴 要我比錢先肯食... 自問我係一個學生 無做parttime都係屋企人比零用錢... 我認我屋企環境係吾錯,但你搵起碼5萬 你連200 蚊都唔肯洗... 不過我當然唔介意仲好蠢咁double pay埋 所有所有野都只係因為我care
好啦 去完個韓國你新屋就要租比人, 你一個要番工同好少野 你就理都無理過。 我就同你啊媽搬屋, 搬d紅白藍袋十幾袋 又多雜物。來來回回搬左成二十次, 我仲記得個貨車司機話我傻竟然為左同佢慳錢搬到自己傻 。我個日搬到手指甲都斷曬, 腰都扭傷埋。 換嚟嘅只係佢一句，點解唔執埋紅白藍袋d野出嚟?
但係我完全無放棄過佢咁樣對我, 都仲係聽曬佢老點做啊四...
到1 月頭我同媽咪去8日日本 我第3晚同佢嘈完佢即卡去玩識左個大陸妹, 個大陸妹係咁po相 我第4 日已經見到... 我第一時間嘅反應係唔信 唔信一個一齊年幾經歷左咁多野嘅人會咁對我... 我崩潰坐左係日本jr到喊 ,我第4日已經碌爆卡無錢番香港。媽咪極力反對我自己反香港。我由個日開始我就崩潰無食野無訓教坐係酒店。如是姐到左最後一日我連行路都浮下浮下咁滯。又比我見到個大陸雞po相 攬住多多magnum影相。我當下係無力到坐左係地下 眼淚係咁流 ...
番到香港第一件事係去搵佢, 佢仲解釋係我地性格不合,大陸雞只係一個導火線... 佢連我係佢屋企ge野都執起左 pack埋一包...
如是者我不停挽留佢 我什至話我唔介意佢出過去搵大陸雞, 我當咩事都無發生... 佢都係答我性格不合
我一月份崩潰到想死食又食吾到 訓又訓吾到
日日喊到眼發炎, 到1 月中 我傷心到崩潰差d死啦 你就呃我話可以重新開始... 我仲買桶油漆自己一個同你間舊屋油油...
到1月20我地先正式分手 個大陸雞就周不時做小動作ig 搵我, 我持續行屍走肉每日去邊都諗到你 每日都傷心難過嘅時候你已經同個大陸雞一齊我都無權去理.. 我好辛苦2月先可以完全唔搵你 唔睇你嘅野 唔睇ig 好辛苦先可以食得訓得... 我連用左13 年嘅電話號碼都轉埋 我唔想再同你有任何交集...
我成個2 月明明過得好開心 ,同friend出街去玩飲野唱k... 點解我已經咩都唔出聲你個大陸雞都要嚟搞9我？ 我好多次睇完佢搵我嘅msg我都無視...
我用左好多力先可以吾諗你條仆街 先可以忘記1月嘅我有幾on9... 點解個大陸雞仲要嚟搞我？ 余嘉豪分手嘅時候仲話大家好嚟好去 但結果呢？
你頭先仲要打嚟叫我del post 話控制吾到隻大陸雞做咩... 仲要張所有錯擺係我身上, 話我點解要po佢...
講真 我好想重提舊事 好想人地知你識左大陸雞所以同我分手? 但你仲要打嚟diu9我 話大陸雞無錯, 我個下都無言 我一早講過叫大陸雞唔好搞我.. 我到時一定會po fb 比大家知... 你又唔聽, 仲要兇番我轉頭。話隻大陸雞搞我 我點解要去搞佢 點解要po佢。因為唔係佢搞隻大陸雞隻大陸雞自己會行出嚟？

以前所有嘅野都係你自己一手破壞, 今時今日你逼我嘅亦都係你一手做成

垃圾
返工淨係識呃鳩女人錢
對女朋友狗都不如
人渣

五官有蝗味

收工去尖沙咀Physical望下先

好靚仔

咁都食到女 點解我食唔到

推

隻雞More, 我ok

利申：有錢佬，大隻，靚仔

我唔係當事人，但我會代post因為呢條仆街都辣鳩過我

打女人 搞三搞四 食兩家茶禮 仆街啦余嘉豪

真係睇到個張成班所謂教練，件件都賊眉賊眼，冇計依加D女真係識簡

你認為條大陸G真係同佢玩真心
我覺得佢係搶人條仔覺得好玩姐,遲D識到個有錢D既男人咪又走

咁撚樣衰都有人争

去望下個仆街個樣
條撚樣仲要恐嚇個女仔del post
痴撚線

根本就係 做果行唔識媾女等同乞衣一樣
但d女要埋佢身佢自稱搵五皮野 五皮野去個日本有幾難 叫條仆街 拎張稅單出黎睇下
呢位女仔幾好 希望佢搵到如意郎君

開我撚事
佢辣過你你咪搵佢囉屌
Post上黎把撚？

Pish

Push

女人果然唔係睇樣
咁柒都啃得落

關我鳩事

太長 懶得睇

第一，為左唔想再有人落搭受害。
第二，確實係私怨。

如果你身邊無女性朋友，無家姐細妹，而本人又係男人，確實唔關你事。咁咪當花生食下囉屌你，當小說咁睇囉洗唔洗咁惡

自己上ig search啦

吾你老母

條J係咪好短?

Search左啦，屌得落ge

樓主係咪 on9？大陸雞要接手，即刻抽身啦，呢 d 香港人渣仲唔留番俾祖國同胞回收，係咩玩法？

女人真夠蠢

大陸雞表示已分手
即係好快會有下一個女仔受害
仆街防不勝防 快啲通知身邊既女性朋友
大陸雞都屌埋唔知有咩病咖嘛

就係好多都好蠢
所以po出嚟等絲打們警剔下

樓主你忘記個賤男啦

不如考慮下我 我唔花心，好專一

同我拍拖肯定1蚊都唔使你出

我岩岩比女神退左伍 好sad

又吾又小三

我唔係事主
我只係都同過個仆街一齊
而家好幸福
但睇唔過眼佢又打女人又恐嚇自己前女友

對唔住

肥撚到
肥 柒 賤

咁既身材都做到pt physical係垃圾d
Btw 只可以你唔帶眼識人 怨得邊個

唔想見到有下一個女仔受害

傻啦 年中大把女自動請櫻比條仔屌啦 一篇咁既文改變唔到

盡左力無用都無計
Btw 我唔係事主

屌你老母我仲fit過佢
根本就肥仔黎 點解仲夠膽咁厚顏無恥做教練

講到自己付出好多咁，明知D 大隻仔最鐘意周圍溝女，當初跟佢乜事都冇，當買過教訓囉

舊同學

牛唔飲水 抵撚死

留名跟進

唔行得後樓梯

女人湯圓 好似係

抵啦

不如分享吓佢點溝女

MK仔 口花花真係咩女都食到

啱呀,咁多專一仔唔揀,抵撚死

咪又係正常溝
溝女好難咩

一開始又會知佢係仆街既？
利申唔是事主

乜野係小三，二奶就二奶啦
話人打殘體字

但條仔就去食支那雞實係得啖笑

樓主我撐你

真心唔明 依家d mk感情糾紛 比人呃西屌乜鳩都post上黎
Post之前都麻煩你改走哂d 5p字 組織下先啦
吾你老母臭化系

咪撚乜鳩都post上黎啦

屌樓上兩條盲毛
我都開喺感情台，感情台講感情野有撚錢呀？
唔中意咪唔好睇
又要睇，又要鬧
我唔係事主，有無諗過人地一心將傷痛講出嚟，然後想提醒女仔唔好中伏，然後咁樣比你地無理由咁屌有咩感覺

連登是咪咁多無人性無血性既人

屌你老母啦八婆，狗屎垃圾都放上黎，你on9嫁？睇撚住你俾人反起底啊

狗屎垃圾都放上黎
縮撚埋一邊啦

巴打同我心靈相通

都唔知單野關人乜撚野事

你唔撚識佢或者無機會講到佢咪唔柒關你事囉
你肯定呢度無絲打會去做gym?
無絲打會識佢？
有既話受溝緊見到呢個post咪知條仆街係咩人囉
唔關你事唔代表唔關其他人事呀傻鳩
呢度公眾地方唔撚係你屋企入黎係為咗同你講野呀傻鳩鳩

行得正企得正
要起咪起囉
痴撚線多個post你覺得唔關你事咪唔好撚睇

你依家有冇男朋友？
做我條女ok?

好似鰂魚涌加洲見過 但個樣染左咁多

就係佢
而家喺加拿芬physical 做

On撚鳩 以為自己好撚偉大告誡大家小心呢個人啊？真係唔覺囉sorry

成篇野淨係睇到你同佢之間有第三者而嘈交 根本無任何野值得一個唔關事既人小心

其他起lihkg俾人起底既人都係存在公義既問題，而唔係好似你咁拎私人恩怨上黎玩報復囉

抵你俾條仔玩鳩你
麻煩你捐返去你老母個閪到喊啦 唔好起到獻世啦暗瘡肥婆

個鼻長撚到

屌 唔撚想知啊 可唔可以唔好咩都擺上黎連登

樓主好慘

睇撚清楚先
我唔撚係事主
佢食兩家茶禮唔係問題？一齊緊偷食大陸妹唔係問題？做健身教練做到打女人唔撚係問題？
感情問題一定係私怨？
你真係覺得呢度無人識佢？
十幾個留言已經有人見過佢同識佢
開po叫人警剔呢個會打女人，會偷食既男人有乜撚野問題
只要有一條女睇過呢個post而唔落搭無比佢呃 你憑咩喺度吠？
感情問題一樣係問題
年中大把人失戀跳樓自殺
如果有下一個人遇到事主同樣既事睇唔開
點解比多個途徑人知有呢個仆街既存在係多餘？係關人撚事？

臭你又奶？你條蠢西等我貼你d西相出黎

臭西送上門比人屌，邊個賤

帶眼識人啦豬西

打5p字仲聲大夾惡 第一日上連登呀？
我淨係睇到兩條豬西唔抵得比mk仔玩就post人上黎公審，不過就冇人想知你地d柒事
仲講到好撚偉大咁警告世人 多撚謝呀真係
唔爭在貼埋條5p女同你自己上黎比一眾巴打認住喇
等唔好有巴打受害 比人屌到反哂仲要幫你地埋單

樓主係連登開post係會咁.....
將人物性別掉轉，即刻反應唔同啦
如果唔啱睇咪上一頁囉，樓主都有開post自由

推到 起到樓主底

你不如真接講
有閪就係罪
on9

Welcome

教咩練吖！肥仔波咁，讀完體適能課程就話健身教練

個女仔係舊同學

總結 幾條女都好撚蠢
條仔好撚賤

痴線
樓豬比人呃連登仔仲好意思計較5P字
安慰下樓豬啦
原吿係寸柒柒都唔代表佢唔係受害者

不過樓豬
下次帶眼識人啦

利申：
識樓豬
一路睇個post好撚嘈

自己攞黎 唔怪得人

大家都係濕9學校畢業wor睇來

狗男女襯到絕一絕啦

大鼻親條J都應該粗大
唔怪得心甘情願俾佢呃

莫非

算啦 呢種post實係會有一兩個留言講呢幾句對白 正常既

咁公義問題大概係咩內容 有冇個指引講解下感情台應該點開post唔洗比人屌到反艇

你識我定識事主呀
唔同人喎

比十秒你解釋下女方點解係狗

莫非真係有閪就有罪

基本上9成留言都屌緊
高登仔連登仔女q日反女權
自己咪又係父權到爆
條仔打女人偷食仲可以講到個女人出嚟炒作搏可憐咁
痴撚線

致所有入嚟係講句關我撚事既人
你班仆街知唔知討論區係乜野意思
你唔炒股 唔見你入財經台問人關我撚事？
你唔賭錢 唔見你入賭錢port問人關我撚事？
你返緊學既 唔見你入扮工post問人關我撚事?

喺你班傻鳩眼中 唔知係因為溝唔到女定hehe既原故
根本就覺得女人就係原罪
女人有感情問題就係搧情
女人比男人hurt就係自己攞嚟
女人比男人呃就係自己蠢
我屌你咩
自己攝就枕頭諗下自己係咪講緊人話啦
畜牲

支持！
唔好理啲傻鳩

屌！又係呢啲，關我地撚事咩，你同得佢一齊咪又係同一類人，你貪佢乜？睇死你自己個心都唔方好啦

好好笑
真係覺得唔關自己事既仲肯花咁多時間睇，睇完再打咁大段野屌樓豬
唔岩睇負皮上一頁咪算
何必又嘥自己時間，又阻住人追post呢
我就覺得樓豬開呢個post警惕下人都好，但條友做賤男做得咁爽

識事主 以後唔好咁蠢啦知道嘛

你的朋友

On9到極致

最撚好笑係你仲要唔係事主 連你自己都唔撚關事啊on9 仲同人講感情問題唔係私怨 而家我攝合佢2個嫁？定我有份做第三者啊
講野前用下腦啦唔該
唔止唔關你事啊，你仲厚多士啊

仲有
你以為自己好撚偉大好正義啊？sorry唔撚覺囉，成篇野你擘大你隻屎眼睇下用左幾多黎講事主幾委屈幾唔開心個d廢話先啦
根本就純粹打自己感受上黎發洩兩下，再post幾張男主角同大陸妹張相就打曬飛機叫大家小心咁 好撚肉酸啊你

除左企圖上網人格謀殺佢之外之外我諗唔到有咩野值得你放曬人地d資料上黎囉 怨天尤人既垃圾，呢d醜事唔該你自己收埋啦 唔係你朋友俾人起返底，發覺原來係暗瘡肥婆俾人笑，佢就真係多謝你啦 隔離post有人版你睇

最後 照下塊鏡你就知點解人地要大陸妹都唔撚要你啦 （話俾你朋友聽嫁呢句 ）
唔該你收收皮，返屋企訓啦柒頭

負皮-》上一頁 自己起到打飛機啦

大陸妹家底好呀
你條仔睇錢份上

睇得出樓主好唔Gur
成個post嘅酸鹼值接近零
睇完都覺得酸

但係感情邊有分對錯
你迫得佢咁緊
覺得你付出好多
對方要相對對你好啲先啱
否則就係仆街
但係一個願打一個願挨
外人點可以俾意見

我覺得你下次拍拖
唔好咁chur
男人最怕就係女人痴身同煩
仲有就係唔好斤斤計較

支持樓主

唔係掛,咁既身型都做到健身教練

有毒撚唔揀揀大隻MK仔

睇到個啲留言真係得啖笑
講關我撚事既快啲叫連尼住del左個感情台啦
成班講自己野既 關我撚事啊 ？
男既俾人戴綠帽就講臭雞 起條臭雞同狗公底
女既俾人就話自己攞黎衰 連登係咪成班毒撚溝唔到女係到酸
根本成班大細超 女人就係原罪

利申：男

其實我諗緊喪屌樓主個啲人會唔會係個健身教練啲打手黎

其他絲打小心d啦

樓主幫我傳達比事主知，真係帶眼識人啦

我都係咁諗
正常反應係想食花生

上得論壇，除左時事台，其他台如果唔係你開post都係唔關你事，咁你唔好上黎啦

有啲熟口面 係咪得米6幾高 係megabox果間做

我尋日一路睇一路見人屌 心諗我都唔覺樓主有錯
純粹食花生咁睇
警惕下姐 下下隊到咁盡 仲要個po一開就咁多人屌
覺得奇怪姐 純粹9up有錯唔好見怪

係囉我都覺有條友好撚大反應
係咪余生請返黎咖

本身一路睇，都覺得又一個仆街，好平常咁睇落去，因為差唔多日日都有仆街post，睇到開始麻木，但一見到佢打女人個到，真係不能不推！

祝你不止J 短，最好無埋

係未只要大隻就唔愁冇女
推上黎，等多ｄ人知道賤男，少ｄ人受害

其實一向以前高登都好多呢啲po
奇怪點解今次咁多人屌 開頭仲以為我支持樓主係錯

我可以對d女好好，同我一齊ok?

事主原本都放低左架啦, 係條大陸雞搞佢先揚返出黎講之嘛
比人搞唔係唔還手呀嘛?

btw, 我係黎食花生推post 既

樓主唔洗理啲無謂人
唔關佢事仲睇晒內文 仲打一大篇嘢出嚟話唔關佢事

好奇問下
第一，條女一齊之前條仆街係咪喺個額頭寫住我會打女人我係人渣你唔好痴埋嚟？
第二，究竟係我未解釋我同事主同仆街有咩關係定你閲讀理解0分？
第三，打女人偷食一腳踏兩船係咪正常人所為？
第四，我唔會懷疑你係余嘉豪因為佢係文盲組織唔到咁大段野，其實你係咪佢啲豬朋狗友

其實我一路覆啲傻鳩都係驚事主啱啱比條仆街hurt完仲要見到咁多無血性既留言會諗唔開

應該都有米8既

迫得緊唔緊見人見志
起碼我同過條仆街一齊知道好多野係條仆街要求唔係事主自發性
但，就算逼得緊都唔係打女人偷食既籍口

咦

班"關我撚事"撚比樓主屌到潛晒水

好難比到建議你 你都貼下拎出黎比較下
個大陸妹好似唔錯

呢個最有可能

我覺得樓主post出黎無錯喎

等自己d家姐細妹可以避免呢d人渣

樓主係救左好多女

仲有，班毒撚成Q日都話要處女，po出黎防止處女數目減少，直頭幫得手啦，我真係唔知話唔關佢地事果d係咩人

咁都可以做pt，咁我應該係亞太區健身聯會永遠名譽會長

有圖有真相
你係舊燈果個blackberry?

wfc

巴打

係，果邊悶到生青苔，過嚟搵啲新剌激。

我都係果邊走難過黎，不過舊燈個名比人用左

咁既身材做教練？

真係忍無可忍，周鳩時係咁碌，碌到第13頁，甚至17頁都無一個post想㩒入去。
嚟到呢邊起碼見到幾個高質post。

學到野啦，原來感情台出post係用黎起人底既俾人公審既

無學識就好心操好啲飲食要求高小小修下身啦 屌明明教練係門專業，就係比呢種hihi搞到香港呢行風氣差到仆街，一聽到人話做教練就係呃人錢。

男主角講野甩甩cutcut
樓上班打手

無計，搵到食
所以我無做到教練，諗班同事係班mk仔

咁肥o既

條仔咁撚款都可以屌你個西哄你上床

下次就戴返副眼鐘識人啦 豬西

係囉
而家真係連死肥仔都可以做教練

條女咩樣先。

認真，隻雞咁靚，好難唔沉船

咁既撚款都有成村襟姐妹

見到你呢d垃圾post入黎屌鳩你姐

慳返啖口水啦，成個怨婦咁
以為真係救左好撚多女人咩 你只係起到發洩緊渣

由始至終我都係論緊一樣野，感情台你分享你d慘野完全無問題
但係你而家係報復式起人底引人公審佢，心態好撚差囉唔該

唔好講到自己咁偉大 你好撚虛偽啊老友

Will Yu
"Will Yu" forget me?

戇鳩
係開post都唔係開喺到啦
毒撚討論區開起底感情post
前世未比人屌過
果然豬閪咁撚蠢

打女人既仆街真係唔死都無撚用
仲要屌大陸雞
不過男人心態，理得佢大陸雞定非洲雞啦，有閪送上門唔通唔屌咩

啲人覺得唔撚關你事咪負皮上一頁囉 係都要留個垃圾comment做乜尻姐搏出位咁 以為自己智者咁撚樣

出現了

好撚煩 啲女派帽又唔見你地話揀得臭雞怪邊個

屌你老母有花生你就食啦咁撚多嗲

最好笑又要睇又要屌
係咁架啦呢個世界唔撚係圍住你一個人轉，連登都唔係你自己一個人嘅forum，唔關你事你可以唔睇，但冇權屌人囉
最憎啲人話關我撚事，係呀樣撚樣都唔撚關你事呀，唔撚好上連登啦
多鳩餘

係咪要同條友完全無關係先唔叫報復式？
之前ps4單野又可唔可以話個買家報復？
佢做啲咁既野就抵俾人審啦
唔關你事你咪唔好睇囉

你話呢個po冇打手我真係唔信
Btw 撐樓主

兩個人拍拖變心分埋手同用不法手段詐騙人地部ps4你覺得一樣既唔該唔好笑死我

咁請問你自己做緊乜呢？你咪又係屌鳩人

我由頭到尾都係講緊
人地怨婦上黎起感情台發洩兩句叫曬春無問題，但係咁樣唔洗起人底啊？遲d洗唔洗條女朝早無講早晨都放佢上黎啊？ 小題大做收皮啦